我哋需要多一個英文口號

而家叫你叫佢都係Stand with Hong Kong fight for freedom
可唔可以有一句係關於反共同自治，有Autonomy嘅
One country Kill two system
Ensure Hong Kong Autonomy

推 1/20

end the tyranny
real autonomy

推

驅逐共黨
港人治港

咪玩呢D膠啦

膠少陣好冇

外國人唔會明，以為我地性解放

呢個幾好

唔知點解
Free Hong Kong
Democracy now
已經無人嗌